2&B今日有波入 每入一球我斬一隻手指(own goal都計)

條垃圾入鬼到波咩